想學日文 有無邊間介紹？

市面好多日語課程 有邊間教得比較好？

旅行興趣用 非工作需要 要學幾耐先解決到係日本正常溝通？

主要上堂時間想放工後 地區九龍為主

巴絲打比d 意見 唔該哂

有幾間都有岀intensive class 一個禮拜上兩至三堂 每堂三個鐘左右 你唔嫌chur既大概3個月上一級 一年到n3-n2 已經夠你去旅行同日本人溝通 n1我諗兩年 比盡三年都搞掂

如果你想regular即係一個禮拜一堂既 大部份課程都大約係一年一級 簡單講 你要讀完個n1係要用五年上落既時間

所以你諗左想快chur定慢慢黎先再簡學校啦 當然你都可以諗下自己有冇恆心自學 有心既 自學一定係最快既方法

intensive啫喺邊幾間
另問，想練到玩日文game (avg)要n幾

我自己做research係集中睇Pasona同第一搞既intensive 呢兩間叫係有聲譽d既大規模學校 其實仲有部分細規模學校有搞 不過我自己搵資料冇乜點留意 你可以搵下 如果你玩game既定義純粹係明佢大致劇情 n3都夠你玩

第一之前我搵資料都有睇過 唔貴 一個月先4xx
不過讀到N2 要4年 到時都唔知仲有無興趣

pasona 而家睇緊 佢個網既資料唔係好睇得明 應該要打去問先清楚

第一有密集課程 一年幾就可以搞掂n2 每個月都係二千上落 你可以望下 Pasona就貴好多

留名想學

我睇哂佢3間學校既密集課程 都係星期一三五 1000-1400 正常返office 好難就到時間

除左出面課程其實可以考慮下單對單私教
效率最高。但係要睇老師掂唔掂。
遇到好老師兩年唔洗就衝到上n2(n1)
好既老師仲會執埋你發音問題
至於你話avg 學到邊先玩到，我諗n3打上，但少不了要查下字，畢竟正常n3詞彙量唔多。

利申5年前左右搵私教學左兩年左右，果時150一個鐘 ，而家唔知個市幾錢。

pasona 聽講係最好，但貴。
第一就平得黎有質素。睇你自己要咩

Pm me

Me n1, cheap and teach fasr
Telegram:@abcccccccc